崇禎到底是怎樣的人 和他身邊最重要的三個人〈蕭若元說明史〉

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

你登香港都算
仲要登撚埋崇禎皇

蕭生話崇禎不好女色不貪財，好勤力，有啲接近儒家嗰種聖主，佢呀哥唔識字，佢就讀好多書，在位咗17年
蕭生話崇禎有啲性格缺陷，就係為人刻薄，人地有功，佢唔賞，人地有犯少少錯，就拎去斬頭